想問下百佳個網咩事？

想買搓手液

ddos

完全上唔到

要排隊

我想買野呀誠哥